有心事既可以入黎放一放低

有咩唔開心可以同大家傾下計

好怕再搵唔到個自己鐘意嘅人同佢過世

點解咁講呀 啱啱散左？

屌撚到佢刪專頁

ching你做乜

每日都好悶 冇咩好朋友會日日同你一齊 係你身邊

覺得個世界好複雜 好多野煩
好多時自己好在意既野 係人地眼中原來完全唔係一回事 搞到自己好辛苦

朋友呢家野好難日日見架喎 有時候朋友唔得閒都要搵d野自己做下咁 打下機 睇下書 我識有個friend 日日自己去做gym 操到好似d人去選美咁

係咪好似自己努力左之後人地完全唔覺咁 定係覺得自己好無聊點解咁雞毛蒜皮既野都煩一餐

應該係後者 咁辛苦自己都唔知為乜咁

我明呀 我有時都係咁 不過起碼可以同自己講話有做過野學到既野會比人地多 咁樣都算值得

A0 毒毒好易中意人 想自己冇咁容易沈船

想識多D新朋友 唔知係邊識

有無試過博命追

巴打出左黎做野定讀緊書？

好似好耐都冇笑過

可以苦笑架嘛 都算係笑呀

哈哈起碼仲生存緊

暫時做緊野 之後去有機會去外國讀書 悶左4個幾月

驚嚇走佢。。